周梓樂離世：韓國人首爾集會悼念墮樓學生 促政府支持香港人

見無人講，開post宣傳下，入面有唔少五毛，得甚少count views
其實世界一直都有人關心緊香港人

五毛留言仲多過香港人

Thank you Korea

入面位韓女人美心善

第 一次聽韓版願榮光，一樣咁感觸

Thanks

賤

亞洲第一國-韓國

thanks

진심으로 감사 드립니다

多謝韓國

促政府支持？
睇黎佢唔係好清楚件事

以後唔屌韓仔gay啦

係促南韓政府支持

你連片都唔睇就話人
人地仲了解過你

韓國民主真係亞洲第一

好多總統都要坐監係因為監察有效 唔似得香港UGL冇事

全世界都知道香港的真實情況 唯有大陸不知道

感謝韓國既朋友，鼓勵和支持

감사합니다